想去外國讀master

應該自己apply定係揾agent??

傻鳩先搵agent

大個仔啦，細個報大學就話姐

master level 都應該知邊間好邊間唔好架啦, 再唔岩問professors